已經道哂歉認哂錯

鬧交鬧d on9野 兩邊都有唔啱
得我認錯 已經道哂歉認哂錯話會改
佢仲要踩多兩腳 唔留顏面
恃住係我鍾意佢多d 就攞分手嚟撚狗咁撚我
想我點
女人真係無撚敵

大翻佢一次，同佢講分手咪分手囖，話唔定可以扭轉乾坤，食翻住佢

佢有閪 天生優勢
無計㗎喇 除非投胎啦

下次試下咩都唔該剩係攬住佢

嘈交就講分手既女人 你真係可以飛左佢先

呢個真 樓主快啲斬艦

真正珍惜一段關係嘅人係唔會隨便講分手

忍唔到就走
走唔到就忍

睇死你唔敢分呀 臭雞唔要都罷

咁難頂 睇怕都無將來 分手吧

有d人係唔見棺材唔流眼淚，呢句說話係真，有d人係咁犯賤

認錯就自動係100%錯哂
真係咪亂認錯

哂讀can2或saai3阿
我用粵拼輸入架 死開啦肥西

分咪分
攞得分手黎撚狗都仲忍
噤就抵你被撚

我真係好愛佢
我真係無撚用自己攞嚟賤咁

竟然有人未完全封鎖佢

唔關女唔女人事
係係樓主廢，男人做到隻狗咁低聲下氣

真係好愛一個人嘅時候
我唔介意做一次狗
依家已經做左狗 佢仲係要唔留餘地
趕狗入窮巷

大部分港男係咁. 太寵女人. 咁就一世

其實有時唔係話認左錯低曬頭 對方就要一定原諒你 你做咗啲咩搞到佢咁嬲？

有時你以為係d on9 野 其實可能係積積埋埋一次過爆 唔一定係得一個問題引致 依家d女人好撚鍾意收收埋埋 好

典解你會比人當狗咁撚？唔通你係狗公！？

廢

去睇下博弈論

關男女咩事呢個係你同佢之間既問題咋喎

分手la

你咪小第二個閪啦
緊有一種啱你架

有閪真係大撚曬㗎 理得你是非對錯咩

如果認曬死狗點會唔原諒
我估你應該係講左唔想再嘈所以先自己認錯，但又唔知呢D嘅說話係進一步暗示緊對方先係根本有問題個個。
十足十家下D港女唔忿氣但又係咁講反話單打條仔。例如係咁講 '得啦係你啱！' '係我錯，咁你滿意未？' 但其實人地睇番係覺得你exactly暗示緊相反意思

不過你又講D唔講D根本人地就好難comment 最多都係同你圍爐
唔知點解樓主硬係有第一次拍拖嘅vibe

其實會唔會佢都忍夠想分手好耐

係掛
唔係第一次就唔會呢d野都要上連燈取暖啦清

分手啦當交學費

係我又可以點阿唉
宜家係我纏住佢

港女

I know that feel

同你一樣
利申：絲

同樓豬一撚樣
我都真係好愛佢
試過跪係到求
今次唔想再做狗
利申 絲

肥絲即刻唔出聲

其實愛佢真係唔介意做醜人
只係為大家開心 唉

次次嘈交都講分手睇黎真係唔將段關係放係眼內

愛人愛到八分 留俾自己兩分
好自為之巴打.人要有尊嚴

我就係咁咖啦 有種咪飛我囉

過馬路唔拖都可以分手?
極品

振夫剛啦，你唔甩你就成世都俾佢食住，睇得出你都唔會甘心。

導火線姐 佢真係想分手

佢條件好你好多?
振佢老母夫鋼

提醒左我 即刻黎

對唔住=講對唔住有咩用，你知錯咩？
我會改=次次都話會改，有改到咩？
解釋=你好多籍口
頂唔順發脾氣=你發我脾氣？
其他萬用句子：
你以前唔係咁
我要嘅唔係咁
我唔係淨係嬲呢樣囉
根本你都唔明

利申 拆彈專家，平均一星期拆兩次

咁唔順氣咪真係分手囉

講對唔住大曬咩根本就會睇得出你真係想大家搞掂定係唔耐煩求9其講對唔住想人收爹

道歉其實唔係大撚哂

好惡

男人咪一樣

中出左先再講

D 女人係咁賤
你對佢好係唔撚得架

係香港男人造成，平時習慣咩都就條女，咪變左咁囉⋯⋯

唔啱咪分囉, 你唔分就要受架啦

Same
永遠曬冧得我一個
講對唔著得我一個
錯嘅得我一個
做醜人得我一個
諗到再講

就係因為有你呢啲咁垃圾嘅男人啲港女先會咁串

師兄辛苦曬

樓主真係慘過食屎

高手

你真係覺得自己有錯既就唔會開呢個post啦
擺明表面上道歉 心入面其實嬲到瀨屎同埋覺得自己無錯
道歉大撚哂咩

無得嬲
就算嬲都唔係嬲覺得自己冇錯
係嬲點解佢唔領情

道歉梗係唔係大撚晒
依家佢大撚晒

佢咁想分咪分手囉柒頭

香港拍拖係咁
只要你係男方
無論點都一定係你要認低威
女方既永遠係做比人tum果個
我真係唔明d女權組織
到底係邊個平行世界黎

最重要個part 做錯d咩都唔講
好難討論

咁咪分手
唔係點
你話你有細路/有錢銀問題就話姐

中啊大師
可以點拆

認真，你因咩解究會學粵語拼音